（冇圖）兩條女簡一個做老婆對一世

第一個個鼻

睇下銀行戶口先啦揀

係睇下自己銀行戶口有無資格揀

Ff下又唔係犯法既

呃負皮

第一幅個鼻長過你條jer 你揀埋佢

呢兩個質素有得比你揀咪算偷笑囉
仲嫌三嫌四
可唔可以享齊人之福

十成十整過

你會唔會揀隻雞做老婆

正評果d都幾中意大陸整容雞type

1：臭雞港女
2：可造之才

2 係我d fd

第一個係咪二千尺d fd嚟？

ig?

第二個個頭好油

緊係第二啦，入世未深
做佢男朋友 ，慢慢將佢改造成自己心目中既女神
大個出黎做野 打扮下 ，隨時變三上悠亞

第一個一睇就知雞格

知人口面不知心

p.s. 認真撚

第二個完勝啦

第一個整容閪
過多3,5,7 年 眼耳口鼻歪撚晒
望到都扯唔起

唔係鐘意整容閪啊
係都揀第二個慢慢調教啦

揀唔揀落手

做乜影我條女！

可做雞？

Ig

腳膠表示原本想禁正皮
但一放大
睇到個小腿
睇到啲腳趾
不了

識做啦

出左成日街個頭油到

不過睇著衫睇樣幾清純 有啲似cyygrace

負皮

正皮個啲應該都係夜蒲開個啲人黎
啲樣都差唔多 鐘意呢啲口味

每日腸油俾巴打

波袋都可以孭到唔波
證明相當清純

高汁post 簡到依家我都未諗到比正皮定負皮

負皮啦
第一個雞味重到

錢可以幫你解決問題

有ig未呀 呀朋友

1 大陸雞

2完勝

1對腳正到

第一個老左變李私煙

第 二 個 唔 洗 頭 = 周 庭

呃負評

why not both?

作為一個腳膠你唔合格

又係start★fuck

第二好撚正